怨婦使唔使怨埋連尼加同李奧費迪南

巴塞隆拿主將美斯在早前戰利物浦的歐聯4強首回合時，轟入靚絕罰球，為球隊鎖定勝局。為英國體育頻道《BT Sport》充當現場評述員的英格蘭名宿連尼加及里奧費迪南，在看到美斯的妙絕死球後，二人相擁慶祝，但此舉卻惹來不少利物浦及英格蘭球迷的不滿。

片:

屌你老母應該褫奪英國公民身份啦反骨狗

應該判死刑

唔抵得利記有四強踢，死獌狗李奧笑自己？

利記得罪連尼加啲乜？佢支持嘅李城同利有咩過節？

仲要踢過愛華頓

怨埋連尼住啦
抽我地利記水都唔BAM哂佢

樓主又怨猁，咁算唔算怨婦

起完樓主底
嗰陣怨氣重撚到呢

又迫害我利

李城攞過英超

垃圾又怨

蓋青咁早開工

真係好撚柒

嗰球好似係因為美斯第600球

蓋清真係cls

怨埋連尼住